南韓棋王李世石決定退役

原來今日係第一局退伇戰，贏咗韓國AI
不過係讓兩子

南韓棋王李世石決定退役

李世石：完敗柯潔后決定退役 現在非常輕鬆

李世石與韓豆圍棋人機大戰 人勝首局

棋王好似係一哥中國果個
點解仲未鬥alpha go?

柯潔?
輸到仆街啦

輸到喊喎

好似心灰意冷咁. 36歲的棋王

好誇張
我睇文以為佢起碼五六十歲

冇鬥過wo

你訓左幾年？

feel到佢之後會扮假膠不停重覆話冇鬥過wo

有冇競技系 電腦/機器 冇絕對優勢

無，尤其是alphago zero出左之後，人類所有競技都唔會有機會贏到AI

捉棋靠運算同記憶
人類完全冇優勢

應該斗創意 創造力

只得有運氣/未知數嘅先會有機會
零未知數嘅基本上冇機會贏

對賭會輸，AI可以通過表情讀心，玩啤牌、麻雀AI會記牌，玩骰盅、估公字AI有大數據/計概率

仲未block ?

笑死
係你呢啲窮人思維嘅垃圾先會以為AI冇得同人鬥創造力
慢慢等下啦冇眼光嘅窮人
五年內你就明

長賭會輸，但打短期就有得鬥

啫係allin就會diminish咗house edge嘅道理

體育？

all or nothing 本多終勝大法

佢今鋪贏得好精彩

其實冇得鬥..
只要時間夠長比佢自己同自己捉棋
電腦可以將咁多種可能性記低

好簡單好似過三關咁 得9個位可以行
個個都記得點行會贏/唔會輸
但圍棋呢人腦唔可能記低咁多野
完全同電腦冇得鬥

第一時間扑爆你條臭閪

飛行棋

我仲未睇！
等陣研究下先
最緊要有好棋局睇

第二局互先 live緊